RX1RM2揮手區

有無同好?

好機無人用

哪有錢？

不如你講下感受
我就買唔起

我當日買果時都好似比個sales笑...2皮野買部DC

2.8夠sharp
夜晚對蕉一般
DC黎講算大同重
配件勁貴

其實我有d想賣左佢換部Sigma dp2Q玩

講真除左貴都無乜大缺點
對焦都接受到

利申：原本用5dii, 用左rx1rm2 之後成set 賣左轉會

去旅行帶住佢影相真係無痛又輕鬆

利申: 之前用A7R2 + 55.8 + 2470我已經覺得好重

用緊RX1R

我好想買翻一部

街拍一流

畫汁一流